高官搞了百多名人妻私生子半打只有一名親生

中國保監會主席項俊波日前因「金融貪腐」行為被中共中紀委調查，更驚人的是，他的性生活也相當淫亂，至少和審計署、央行、農行、保監會的123名有夫之婦有一腿，還和21名情婦生下6名私生子，不過其中只有1人和他有親子關係。

項俊波一直都被醜聞纏身，在他擔任中國農業銀行行長的任內，就曾被爆有私生子，為度過難關，還因此和妻子離婚，改娶情婦為妻，但其實還和元配在一起。近日被爆出的內幕則指出，項俊波瘋狂迷戀「人妻」，和審計署、央行、農行、保監會的123名有夫之婦都曾發生不正當關係，甚至經常在辦公室內直接「大戰」。

項俊波好色成性，讓別人戴了不少綠帽子，但自己其實也「綠光罩頂」，有消息表示，他和21名情婦共生下6名私生子，但後來做親子鑑定以後，卻只有1名孩子是他親生的，被對岸網友戲稱，「戴人者，人恆戴之。」

戴人者，人恆戴之

大陸D官員真係好淫亂

香港D官員 雖然係衰, 但至少唔會做呢D事
正如你都唔會聽到梁CY, 去搞人妻

理撚得佢搞唔搞人妻咩

佢同淋病喎........

得一個係自己既 即係根本全部都係雞

係架喇，唔通鍾意個柒官靚仔

未入黎已經估中9成係支狗！！！

我淨係知肯定無人比689戴帽